真心追"妳"又如何,最後咪又喺好人卡收場

追求過幾個女仔，但喺次次都好人卡收場
每次追求嘅時候都100%全力去追求
但喺往往都喺失敗
每次想抽身放手都覺得好痛
但當朋友有相同問題或者失戀嘅時候我都可以好理智安慰佢地
唯獨自己往往都走唔出個洞
我都喺想開開心心有個女朋友等我可以花心思吓氹佢，一齊去周圍玩，夜晚有人陪伴冇咁孤單。
唔通咁都有錯

莫道你在選擇人
人亦能選擇你

講真如果人地個心上人唔係你 你再付出更多都可能徒勞無功 應該諗下自己有咩可以改善令人地對你有興趣

早d放手，第時見到婚禮上既佢，可能你會無咁辛苦

你的樣子如何
你的日子也...

樓主係唔係成日都會放大自己啲付出黎睇
睇你啲文筆都似係
唔好話咩真唔真心啦
有無諗過係咩問題

女人根本唔洗追

電影電視太多依啲
如果條女係like你自己都會放水比你易啲得米

新手？女要溝嗎?
根本就唔係狂追
中間有好多技巧
睇你都係意為表白成功 就真係有女朋友
衣句野錯撚到

樓主係新手 識鬼咩

追過幾個都新手

女要追已經輸一半, 一個女仔唔會因為你追佢而鍾意你

一啲啲啦 不過正路都唔會囉

追得多 就唔可以係新手？
好明顯佢都無改善過啦
技術無好過
等同打機 打唔死隻怪 咁咪無經囉
永遠新手
係既 應該叫老新

暗倉肥婆追你
你睇到暗倉肥婆 都唔想同佢講野啦
樣子

你真心追人就大晒咩

掉轉囉 有個任食肉肥婆話真心追你

你會唔會又派好人卡比人先?

個女仔都對你有意思
好自然會走埋一齊

如果真係死追爛追先一齊
你一做唔返追求果時既你一定好快分手

作為一個男人 表現到你自己好既地方
根本唔駛搞咁多野

樓主咩條件先

講到你追人地就要受咁霸度

真心唔使追。
基本上有自信，比較整潔。
那已經贏左9成。

樓主講下自己做過啲咩咁巴閉

你唔好睇到個女神太重一定要指定溝佢。好多時一齊都唔會係最想要的人。你睇太重係輸鳩梗

Agree, 樓豬追咁多次都唔明, 抵你失敗
不如參加多啲活動, 識多啲人好過

要追已經輸左啦

用"妳"真係好狗公

係，好撚肉酸作狀
中學生咁

你追咁又點？ 人地一定要受？
唔好搔擾人地啦，死毒撚